我要poly 研發個快速測試機變返做made in hk!

以下文字轉自facebook
📣LIKE 完請廣傳 好人一生平安

有關資助 #Poly 研發既最新消息：
#唔洗靠政府
#唔洗靠眾籌

今日睇完報導立即電郵Poly 查詢捐款方法，剛收到Home Office Staff 親自致電詳細解釋Poly 既情況

資料如下：

1. 捐款方法-填Form

✅於捐款表格上寫明要捐款既項目
「款項用作與武漢肺炎、治療病毒、防疫有關既項目」

✅或者大家會都集中幫助「病毒快測科研」，Admin 姐姐提醒，理大同時研發緊布口罩及消毒潔手液，會捐贈弱勢，所以希望大家都能夠關注

⚠️相對眾籌1 click搞掂，而家又要填form交form過數真係好「麻煩」，但希望動過「捐款」善念既每一個都能夠做找數真漢子。
如果怕煩而放棄捐款，等國家救你啦，唔好旨意用Made In HK既野啦🤬

2. 捐款前，請大家看看相關新聞

推！

Push!

推呀！

10

9

push

推

Push

8

7

6

oihd

5

合作緊啦 唔係有錢就變得番

4

同緊深圳初步傾緊了，雖然正式完實
點解佢地唔搵誠哥基金會傾

佢地做左5年 個陣應該未有呢回事

推推推

香城教育電視幫拖呀

科大個嗰呢